20歲人唔識打中文係咪存有問題？

我一直用開手寫版
寫字好快
仲快過打速度d人

粵語拼音 is ok

試下？

利申：速成120 wpm

無問題 返工帶自家手寫版咪得囉 唔怕柒就無敵

有冇可能手寫會快過打字
想見識下

睇下比較對象

其實唔少人唔識打速成
唔洗覺得好有問題
不過唔少公司開始將識打字列為基本要求
甚至對速度有一定要求
所以就算你宜家份工唔洗
學定無壞
主流都係速成同拼音
速成係倉頡嘅頭尾碼加數字
夾硬砌又要記字型表
但係打慣就快
拼音就係普通話拼音
識強國話就識打
如果想練好強國話都可以用拼音
強國人都用拼音

以為講緊中大龜

用開語音輸入

一分鐘40字，你手寫快過我?

same

用開漢語拼音
實在掌握唔到速成點拆字
歡迎屌我係強國人

繼續安慰自己啦

手寫版都唔用
無人幫到你

真係想見識吓

唔識打中文未必最嚴重，唔識中文嚴重啲
你想寫版定板啊師兄？#???

快過打速成好慢嘅人呀？

學黎學去都學唔識

啦傻仔

車緊係啦
速成搵碼搵到眼殘
你試吓同打倉頡嗰啲鬥快
你快過佢地就真係勁啦
利申 打字慢嘅倉頡撚